## Cadastro de Pessoa

###  1) Back-end
Tecnologias usadas:
 - Intellij como IDE;
 - Spring-boot 2.1.18;
 - Maven 3.6.2;
 - Testes Unitários e de Integração com JUnit e Mockito;
 - MySQL;
 
### 2) Front-end
 - Angular CLI 8.3.18;
 - NodeJs 12.13.0
 - BootStrap 4;
 - VSCode como IDE;

### 3) Instalação
Certifique-se de usar as versões mais recentes das tecnologias de Front, enquanto as de Back podem ser usadas as versões citadas acima;

### 4) Usando o Back-end:
 - Crie o schema selecaojava no banco MySQL;
 - Use o maven para adicionar as dependências ao projeto;
 - Dê start no projeto Banck-end 

### 4) Usando o Front-end:
 - Abra a pasta no VSCode, ou entre pelo terminal, e use os comandos npm install, depois npm update, ng update e, por último, npm start servepara iniciar o projeto;
